係屋企祼體犯唔犯法？

我住1樓 望出去好近路面
D人/車行過都會望到我屋企
咁我係自己屋企祼體比人見到
咁我有冇犯法？

意圖

第200章 第148條 在公眾地方的猥褻行為 (過去版本於19970630). (1) 任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$1000及監禁6個月。

絲打Gay?

細佬焗左成日夜晚唔洗岀黎抖氣？

剩係露雀就犯法
扑嘢比人見到就唔犯法

都寫到明公眾見到，你廁所咪見唔到囉，你睡房唔係開哂窗簾咪見唔到囉

你係要企正窗口打開窗面向露j抖氣咪去個官講囉

屌我坐係sofa
邊有企係窗 係岀面d人可以望曬我成間屋

你意圖有意向公眾展示

之前舊登都見過 係屋企打飛機都俾人告

咁公眾都侵犯我私人地方

個post好撚好笑

細到睇唔到算唔算犯法？公眾不可見

巴打你唔配做男人